林鄭 賣港賊

條友竟然因爲比人話佢賣港所以喊。

聽日一於煲大佢

林鄭 賣港賊

遊行一定要大叫𠵱句

林鄭係丁蟹，賣緊港而不自覺

同 陳婉嫻 出賣工人利益一撚樣

一齊一齊Shout林鄭 賣港賊